[新加坡型冠狀病毒]猴城新增1037宗武肺 總數11178

（早報訊）截至今天（4月23日）中午12時，衛生部已初步確定今天新增1037起冠病病例，這使我國總病例達11178起。

根據衛生部今天下午3時許發出的文告，新增病例多數是住在客工宿舍的工作准證持有者，另有21人是本地公民或永久居民。

衛生部將在今晚的文告透露更多病例細節。

東南亞花果山又然

Monkey...

每日都要阿寶出動